[MIRACLE]OH MY GIRL討論區(12) 1st Fan Concert後遺症

Oh My Girl（韓語：오마이걸）為WM Entertainment在2015年推出的八人女子團體。隊長：Hyo Jung 成員包括： JinE、Mimi、YooA、SeungHee、JiHo、Binnie及Arin。「OMG」為經紀公司首度公布的宣傳話題。2015年3月30日，WM Entertainment正式公布新女團的團名為「Oh My Girl」。

2015年 :
3月26日，WM Entertainment透過SNS公開新女團成員人數、姓名、長相等等資訊，預告即將加入今年度的新女團大戰。隨後每天都有新預告的推出，直到3月30日正式公布了新女團的團名。

4月20日，官方公開Oh My Girl的出道單曲《CUPID》MV和第一張迷你專輯《OH MY GIRL》全輯音源，同天舉行Showcase宣告正式出道。

10月7日，官方公開第二張迷你專輯主打歌《CLOSER》MV。《CLOSER》由為少女時代歌曲《Lion Heart》作曲的製作人Shaun Alexander，以及為EXO《Growl》作詞的徐智音(音譯)共同打造而成，富有夢幻色彩的歌曲氛圍以及表現純真少女心的感性歌詞令人印象深刻，其編舞走位加入了12星座的意象，引起了話題。

2016年 :
3月21日，官方公開先行曲《一步兩步》音源，此曲收錄於第三張迷你專輯內。

3月28日，官方公開《PINK OCEAN》全輯音源和主打歌《LIAR LIAR》MV，並舉行回歸Showcase，公布粉絲名為Miracle。

5月19日，官方宣布Oh my girl 將於26日發表改版迷你專輯《Windy day 》，專輯除了收錄《PINK OCEAN 》音源外，更收錄了兩首新曲《Windy day》、《Stupid in love》，以及先前已經公開音源的《LIAR LIAR》中文版，總共以八首歌曲發行。

2017年
4月1日，官方 YouTube 公開收錄曲《Perfect Day》的(OH MY BOY特別版)預告。2日公開主打歌《Coloring Book》的MV預告2，3日官方公開《Coloring Book》全輯音源和主打歌《Coloring Book》MV，並於4日舉行回歸Showcase。

10月30日，WM娛樂於官網及新聞媒體發佈聲明，成員JinE因健康問題將解除合約退出團體，團體以7人體制繼續活動。

2018年
1月6日，官方 YouTube 公開主打曲《Secret Garden》的Spoiler Teaser預告。7日公開主打歌《Secret Garden》的DANCE預告，8日官方主打曲公開《Secret Garden》MV預告。 1月9日韓國時間下午6點公開《秘密庭園》全輯音源和主打歌《Secret Garden》MV，同日日舉行回歸Showcase。1月10日韓國時間凌晨3時，主打歌《Secret Garden》佔據6個音源實時榜，Melon二位、Soribada二位、Mnet十位、Naver Music二位、Genie二位和Bugs一位，成為出道以來成績最好的一次。[13] 1月23日，於The Show獲得出道以來首次音樂節目一位。1月24日在Show Champion中獲得一位。

3月22日，官方公開第一張Teaser照 오마이걸반하나 後，公布將於4月2日回歸並以特別UNIT《OH MY GIRL BANHANA》為團名發行POP-UP 專輯(POP-UP 專輯是指OH MY GIRL的特別UNIT專輯，不只是部分成員而是全體參與的專輯)。3月27日公開專輯主打歌《바나나 알러지 원숭이》歌詞並由將孝定.Binnie.Arin三人演唱,而《하더라》則由其餘成員(Mimi.YooA.勝熙.祉呼)演唱,收錄曲《반한게아냐》則為勝熙solo曲。 3月28日公開《바나나 알러지 원숭이》POP-UP 專輯視聽。

問候語
「찾았다~ 오마이걸! 안녕하세요. 오마이걸입니다.」
(找到啦～OH MY GIRL！大家好，我們是OH MY GIRL。)

成員簡介:

藝名：Hyo Jung（효정）
本名：崔孝定（최효정）Choi Hyo Jung
出生日期/地點：1994年7月28日（24歲）韓國京畿道安養市
隊內擔當：隊長、主唱

隊長主唱的實力
在練習室Vlive唱尹鐘信的Like It

藝名：Mimi（미미）
本名：金美賢（김미현）Kim Mi Hyun
出生日期/地點：1995年5月1日（23歲）韓國濟州特別自治道
隊內擔當：Rapper、領舞

充滿帥氣的Rapper MiMi

Mimi跟YooA 合唱尹美萊的Black Happiness

藝名：YooA（유아）
本名：劉是我（유시아）Yoo Si A
出生日期/地點：1995年9月17日（23歲）韓國首爾特別市
隊內擔當：領唱、主領舞

YooA 與哥哥超帥氣的默契共舞

藝名：SeungHee（승희）
本名：玄勝熙（현승희）Hyun Seung Hee
出生日期/地點：1996年1月25日（22歲）韓國江原道春川市
隊內擔當：主唱

勝熙的主唱實力

[Moonlight paradise] Seung-hee(OH MY GIRL)- Slow Motion 20160407

藝名：JiHo（지호）
本名：金祉呼（김지호）Kim Ji Ho
出生日期/地點：1997年4月4日（21歲）韓國忠清北道沃川郡
隊內擔當：領唱、領舞、門面

藝名：Binnie（비니）
本名：裵有彬（배유빈）Bae Yu Bin
出生日期/地點：1997年9月9日（21歲）韓國江原道春川市
隊內擔當：副唱、形象

藝名：Arin（아린）
本名：崔乂園（최예원）Choi Ye Won
出生日期/地點：1999年6月18日（19歲）韓國釜山廣域市
隊內擔當：副唱、領舞、忙內

隊內的撤嬌擔當

已離團成員:

藝名：JinE（진이）
本名：申惠眞（신혜진）Shin Hye Jin
出生日期/地點：1995年1月22日（23歲）韓國慶尚北道浦項市
隊內擔當：副唱
因病於2017年離團

音樂作品:

迷你專輯：

首張迷你專輯《Oh My Girl》

發行日期：2015年4月20日

1.OH MY GIRL!
2.CUPID
3.HOT SUMMER NIGHTS
4.應該要好奇 (궁금한걸요)

[MV] OH MY GIRL(오마이걸) _ CUPID

第二張迷你專輯《CLOSER》

發行日期：2015年10月7日
1.CLOSER
2.Say no more
3.Playground
4.Sugar baby
5.Round about

OH MY GIRL(오마이걸) _ CLOSER

OH MY GIRL(오마이걸) _ CLOSER (Performance Ver.)

第三張迷你專輯《PINK OCEAN》

發行日期：2016年3月28日

1.LIAR LIAR
2.B612
3.I Found Love
4.Knock Knock
5.一步兩步 (한 발짝 두 발짝)

오마이걸(OH MY GIRL) _ LIAR LIAR

OH MY GIRL(오마이걸) _ LIAR LIAR (ver.2)

第三張迷你專輯改版《Windy Day》

發行日期：2016年5月26日

1.Windy Day
2.Stupid in love
3.LIAR LIAR
4.B612
5.I Found Love
6.Knock Knock
7.一步兩步 (한 발짝 두 발짝)
8.LIAR LIAR（中文版）

OH MY GIRL(오마이걸) _ WINDY DAY

夏日特別專輯《Listen To My Word》

發行日期：2016年8月1日

1.내 얘길 들어봐 (A-ing)
2.한여름의 크리스마스
3.Je T'aime
4.거짓말도 보여요

OH MY GIRL(오마이걸) _ Listen to my word(내 얘길 들어봐)(A-ing)(Feat. SKULL(스컬)&HAHA(하하))

第四張迷你專輯《Coloring Book》

發行日期：2017年4月3日

1.Coloring Book
2.Real World
3.Agit
4.In My Dreams
5.Perfect Day

OH MY GIRL(오마이걸) _ Coloring Book(컬러링북)

第五張迷你專輯《Secret Garden》

發行日期：2018年1月9日

1.Secret Garden
2.Love O'Clock
3.Butterfly
4.Sixteen
5.Magic

OH MY GIRL(오마이걸) _ Secret Garden(비밀정원)

《OH MY GIRL BANHANA》POP-UP專輯

發行日期：2018年4月2日

1.Ukiuki waikiki(Intro)
2.바나나 알러지 원숭이 (孝定.Binnie.Arin)
3.하더라
4.반한 게 아냐(勝熙SOLO)

[MV] OH MY GIRL BANHANA(오마이걸 반하나) _ Banana allergy monkey(바나나 알러지 원숭이)

綜藝節目:

專屬節目
OH MY GIRL Cast

OHMYGIRL SKETCHBOOK

找到了 Oh My Girl

Oh My Girl的Miracle遠征隊

全體綜藝
Weekly Idol
151104

160810

170412

171004 MBC 一週偶像 中字(創社十週年)

After School Club
151027

160706

個人固定綜藝
Girl Spirit(勝熙固定)

偶像戲劇工作團(YooA固定)
(連事前會議/製作過程)
(劇集正式開始)

食糧日記(YooA固定)
EP1

BONUS
蒙面歌王
勝熙

孝定

沙沙

開Post Template:

近期
未有中/英字VLIVE

Jiho 個人V
接力吃放V前全體
接力吃放V後全體
Mimi勝熙V
97Line打機V
YooArin娛樂室V
Christmas全體V
1000DAY簽名會V
Mimi煮(整)野V
Mimi 床外很危險V
Binnie 勝熙V
YooA蒙歌播出後V
Jiho食杯麵V
定定日常對話/唱歌V
勝熙自己玩V

食糧日記

lm

Shot my heart!!!!!

真係新飯留名

新飯lm

新飯留名

心心

導到你我覺得我好成功啊
留名

留名

LMLM

你只係喺側邊點火啫
真正導我落坑個源頭係額頭囉！

數據狗留名 等收工返去睇沙沙數據

真正嘅人係我

呢幾個月係咁俾你洗腦囉

下個月到第二隊

又有邊隊

U巴我哋又係再相聚

唔睇post名我會以為入錯post…

in busters we trust 0612!!!!!

國仔等你做post霸

次次都唔記得左要加入template
OH MY GIRL 影音整理by PTT
女孩們全綜藝、舞台、電台、Vlive影音整理
每次有新節目都會持續更新~

抽妮又啱睇梨子咩

本來買左張a行，之後賣左 有留意下囉，不過唔會太大追了

A都唔keep 咁留錢睇邊個呀

點解唔賣俾我

緊係留比omg啦

你又啱？

追星狗的命…

支持下 香港人要好客架嘛

唔知你要
前日買左兩張 一張a3x 正中 一張b 3x正中 上官網禁

想要A 3X正中
官網得返C排偏左/右

點解前幾日仲會有

都冇人睇

好客…
呢個藉口唔錯喎…

竟然仲有第一行可以買

佢似係退飛流返出黎

得一張咋 比我買左

到時又係平飛大集結 半個音樂台

我估應該未必得

咁半個再半個啦

依家已經係C行

終於認係飯

廣告都有賣啦 劉華都叫人要好客

點解我見到半個啤po d人嘅

正常嘅,日巡緊無野睇

睇完場FM 望住arin bb 無得唔沉啦…

來來去去又咪係嗰班人之嘛

XO望住我手機 再望住自己拎住咪同花
再望下我手機 再望住自己拎住咪同花
過咗十秒 行開咗

去完後我覺得部手機有毒 無人夠膽拎

勝勝一開始唔知拎唔拎得 無拎
XO走開咗
定B係面前跳舞都唔拎 枉我成場係咁叫佢
MIMI為咗激另一位清專登唔拎
好彩邊邊肯拎

定定行到過黎望住都唔拎

勝勝喺我嗰邊狂拎電話喎

枉我叫到把聲今日都仲未好返

因為勝勝佢一開始先係中間多 但嗰陣佢個樣係 '點算好?!'咁
我見佢望下後台問下可唔可以拎先
但之後已經走咗去你哋嗰邊

我都病病地
次次嗌完都係咁
想去見佢地呀

依家仲買得切機票
但會變咗佛系應援

渣架！ 嗌一場就沙晒聲… 仲話跟過我去追CB…

唔好再引我

我嗰陣去到最後一日都啞咗

邊邊唔夠手長拎唔到

排頭位的好處

我頭位但側邊

我仲遞咗手幅俾XO, 邊邊 (好似係)
但祉呼佢臨尾好似唔舒服咁 死都唔拎

遞支花比定定
佢望住我叫佢
笑左笑
轉身走左

你哋拎晒啲花 我得返個套

買左未

唔好迫我呀

嬲9

台場肯定有group photo先

新加坡都有啦
我要既唔係呢啲

又春茗

唔小心比鏡頭影到我同沙沙

你係後面啲草?

沙沙留名

個綜好青春不敗 feel 下
不過好睇 … 人腳好 … 又唔洗走到勁遠錄

一睇就知，係後面哩隻單身

系。。因為我係沙沙錫緊果隻

人腳好快有中字

你重有沙沙心架咩，去睇c朗啦你

屌你牙

試下冇左boa nct 我估一星期後先有

clc丫去唔去丫 芯

無人整啦

又半個音樂台出去

都未必既 … 秀根搭章煇有效過 $m

我估都有啲字幕組做下嘅，佢地綜藝會做，團綜就唔做，尤其係啲唔太

應該不了

我估4分1至5分1個啦，我知道有人1516囉

你囉
尋日又話睇梨子，轉個頭又唔睇

咁有真心飯要，緊係讓比人啦 我哩啲睇580或唔睇都得

我夠係
跟住佢響度擺pose

又黎arin地獄

我都想要

今晚睇機票

你講呢位蕊？

你又唔去

我又睇機票先

沙沙2年前

唔記得黎留名 一入黎就第5版 crazy

好正啊啊啊啊啊

證明多左人

愈睇得耐愈覺得沙沙正

7個都咁正

第二張呢個動作好吸引

留名等睇大神係海外接機

係美美呀………美美半邊面呀

留名

唉 所有Arin相炒哂

俾番D正面mimi你啦

我女神

Binnie

回頭是岸呀施主
你又無金圈328又唔係神族
唔好咁高要求啦

係美美呀
好掛住美美

唉

one piece

食食食

Jiho

mimi

隻鞋

突然又出舊相 諗左一諗

繼續食食食

小雞辛苦養大煮來吃？韓綜藝節目殘忍主題首播被罵翻

南韓新綜藝節目《食糧日記（식량일기）》開播，本來節目宗旨是透過自己種植食糧，感受到食物得來不易，而對食物心存感激，但第一集播出內容居然開始孵蛋，連明星自己都不確定，「真的要把自己養的小雞吃掉嗎？」

▲辛苦養大的小雞煮來吃？韓綜藝節目《食糧日記》首播被罵翻。（圖／翻攝自YouTube tvN）

▲寶兒演出《食糧日記》不忍殺小雞。（圖／翻攝自YouTube tvN）

tvN電視台綜藝實境節目《食糧日記》，找來歌手寶兒、男團NCT的泰容、女團Oh My Girl的YooA，綜藝人則有李壽根、徐章勳，演員朴聖光、德國籍男模Nicklas Tim Klabunde等人一同參演，最終要做出「辣炒雞湯」這道料理。

藝人們為了獲得「主食」，甚至在養雞場一起認真上了課程，學習用何種溫度和環境成功孵出小雞，並親手選出要孵的蛋，各自帶回家利用培養機器等待破殼誕生的那一刻。

▲辛苦養大的小雞煮來吃？韓綜藝節目《食糧日記》首播被罵翻。（圖／翻攝自YouTube tvN）

▲其他參加的明星也陷入苦惱。（圖／翻攝自YouTube tvN）

然而看似溫馨的主題，最終這些雞卻要被吃下肚，徐章勳得知後驚恐表示，「我沒有自信完成（這個工作），我們雖然常常吃雞肉、豬肉，但是把自己努力養大的雞拿去煮來吃，真的感到很抱歉。」讓寶兒也心疼，「真的要殺死嗎？」

▲辛苦養大的小雞煮來吃？韓綜藝節目《食糧日記》首播被罵翻。（圖／翻攝自YouTube tvN）

▲大家各自回去孵蛋，已經有不少人孵出小雞。（圖／翻攝自YouTube tvN）

朴聖光則認為，小時候爺爺奶奶都會把養的雞抓來吃，只是像這樣的狀況而已，然而幾乎所有藝人在事前拍攝開會時，似乎都面有難色。節目播出後也引起學者正反爭論，有人認為專門做為食品跟自己養殖的雞不能畫上等號，這節目應該受譴責，但也有人認為養雞場出來的雞就是被拿來吃的宿命。

網路上正反意見也兩極，節目製作人則表示，「目前還在計畫要不要把雞煮來吃，最終結果看節目就知道了。」但不知道是節目題材新穎，還是太過殘忍，首播收視率1.2%不算太好。

有彬

我呼呼

沙沙呀

又有食野相

努力買緊投胎劵架啦

有d鍾意左bin

有錢女

Is 拜金

親媽有錢養壞哂

勝熙呢！！！！

Hi 親oppa

勝勝

好正呀

好正呀！

我明呀

Mimi真係好正

呢張

今次出發精神好好

台灣有得收花

諗起叫完佢之後，佢咁樣對住我笑😔

有人送花

Jiho打俾我

LV是重點

哇 沙沙靚到痴線

台仔同香港人一樣影完都搵唔到有人出相既

呢個oppa太垃圾

沙沙

定定

又有痴線佬送花

乜野黎

係咪上星期d相

邊度搵

Cafe

Jiho send俾我

可愛到

1期

新飯無整到 1 期....

嗰版要1期先睇到嘅咩

應該唔使
以為佢地剩係po喺"from omg"嗰版

新飯？？

我數據狗都冇一期
果時覺唔去韓睇整一期好似冇用

same

用唔著都要照整

張一期卡仲未收到

Oh! My Miracle嗰版唔係得1期可以睇咩？

佢寫係羅

去邊食

我飯緊嗰陣已經截止無得整一期…
咁仲唔係新飯？

求芽神carry 帶我去見沙沙

我咪一樣係新飯
我都想有人帶我去睇

仲未收到個1期

未收到1期

跟你沉左船
我個1期

屌你個閪你個名想點

好多一期大佬

有意思架 你唔明架啦

除左芯其他up唔出

Hy係邊個 其他都睇得明

點解我收到一期都兩三個禮拜你地仲未收到嘅
你地出左幾耐先買架

你個名好撚蕊呀…

搭錯船囉
鐵達尼號

100步笑50步

大家咁話啦

我一出即買
你ems直寄???

係

禁你要問一問佢

識好多人都同我差唔多時間收到

我記得係一個星期左右
其實ems無理由1個月都收唔到

我地係再加長時間之前幾個星期落單
睇住你地個個都有張一期卡真係好酸

禁應該可能要耐啲
可能卡左係佢地集運個位

為份禮物都要整啦

Hyeyeon

多事啦
hana呀

世正去左邊?

已經係咁email問架啦
Sry咁多大佬

今日is me可以大力到打死

中肥波

獻個菊花出黎補數啦

屌，po錯

Jm9

幾時上架
邊個站？

WM個站，望遠

前輩nim又真係幾靚

Arin

台灣有VCR咁好既

呢張沙沙

一眼認出我沙沙果套係完左香港場之後影

沙沙之I know this song

OMG GAME最廢擔當

細膽唔敢玩恐怖箱既沙沙

公平咩

paperbox大神

OH MY GIRL暌違2年會台粉 露美腿唱跳《TT》

南韓甜美系女團OH MY GIRL，今晚時隔2年2度登台會粉絲，晚間她們在WESTAR舉辦粉絲演唱會，吸引約350名歌迷同樂，票房進帳約140萬元。

7位女孩露美腿演唱夯曲《秘密花園》，之後團員一一向好久不見的歌迷打招呼，勝熙也嘴甜說：「真的很想大家，現在看到你們的臉我覺得很幸福，我現在心情很好！」之後她們玩起猜歌遊戲，現場挑戰唱跳TWICE的《TT》、I.O.I的《Pick Me》、宣美的《Gasina》，以及EXO的《Monster》等歌，勝熙為獲得分數，更現場跪跳防彈少年團的《血汗淚》，重現《血汗淚》的經典舞蹈動作，最後由Mimi猜中3首奪冠。

350

記者係咪YooA Anti

好似仲少過香港

但我見全場至少8成滿wor

Binnie Gee

香港定台灣氣氛好d

睇驚點解會覺得好睇過港場
係咪隔離飯香

一定係香港
又super又ok又ching ho ball

硬件幾好
軟件不了

super笑倒pk

應該港場好d 台場d應援好一般 可能多路人入去睇

錯的時間
錯的人

點解台場好似正啲
點解我無飛呀！
後悔了

淨係紙巾都笑足成晚

打~和~

重點時間8:40 9:50 13:20

唔覺……我覺得唔黎都無所謂
港場真心比滿分

你都係

________ 巴打去錯現場

台場除左個場好小小，真係無野好過港場
啲濕鳩安排真係同啲公司同事一樣咁濕鳩

自行配對啦呢啲

I know that feel bro
琴日真心想屌9佢地可惜佢地聽唔明廣東話
見住上左台既人係到9等佢地真心覺得慘

上左台等都係最多羞恥play做下關家姐
啲安排一時一樣嗰下攞命
你淨係用手我鬼知你做咩姐，我唔係聾啞人士呀大佬
仲有hi5又唔使驗飛，大佬咁我瘋狂hi5都得啦
又話要除野，戒指我都明，除錶做乜鳩 hi5 hi到落手腕咩
請啲食蕉番黎又真係食蕉

其實買a區都得
只要坐左上黎就可以hi5
最on9係第一行影完落黎又想再影個下先有問題

心諗一早搵個實q睇實送佢地出門口咪得
仲有排隊啲野成日改
都唔知佢地jm9
我明明同佢講國語無啦啦就講韓文

唔係 hi5全場都有
排隊先好笑，明明排啱，佢又話排第二到，問番係咪嗰到，又話唔係呀呢到呀
想點

啲staff之間完全無溝通咁

好多大佬都去台場
BTW係特登飛過去睇完就返黎定係
定順便去埋台灣旅行偏多

我真係咁啱去旅行路過

呢個重點
真心呢啲唔係之前傾定既咩

一早就要練定個flow啦
中學生都識啦

又350又600

去錯地方

好彩無見錯人姐

垃圾到呢

YooA:I know this song
Jiho:You don't know lyrics

Yooa英文世界級

等我呵返 唔洗驚架定定

Mimi

Yebin tagged Binnie in the ice bucket challenge 2018

今日邊妮攰到痴線
睇個樣都覺得慘

Good Morning Miracle

肥定

好靚

好似又脹左啲

佢地又去日本
仲要平日

咁急點請得切假

@黑洞
你有得去日本啦

_______ 巴打終於去對地方了

呢張好似運緊功後面D氣

會唔會太可愛

呢兩日掛住睇返以前d片 無上黎
想回帶講返 港場世界級 台灣無得比

小蠻腰

平日都唔知去做咩
一陣非公開活動就去黎都曬錢

其實台灣第一次fm真心正
同今次比唔到
可以上網search下

屌我都係咁諗 洗幾千蚊去接機送機就真係

又幾時去

日本機票仲要唔平
我都係儲下錢等cb算

斷估年尾會有一期fan meet掛

希望唔好禁快比我儲下錢先

啱

無整到一期

要呀

原來仲未換代言人

二條友都勁煩

個人認為
10-11月會cb 一次

咁都儲得切嘅

無都買到飛架

後悔無整了

飛三日唔會剩係做呢啲媒體直播/訪問掛 (最好啦 咁就肯定唔洗去)

日本出道

如果係就好

我宣佈，國兒好專一，只有一個家，你地咪再話佢芯

仲係用緊banhana個名 可能出BAM日文版

唔好呀
講真我接受唔到

SKETCHBOOK EP.41

終於去到BAM尾

架妹鍾意呢隻style掛
理得佢咩歌都要追架啦

上次日場音樂起啲人就發癲咁
啲日本人既口味

發癲
咁應該似啦

？？

慢慢品味下

算啦
唔好狙擊我國兒b啦

go

不要再說了

gogogo

金澯美巴打因住又去錯現場

美美呀

從來都無去錯現場呢回事
幸福一路都係我身邊

8/6晚J2

定定:心心

SHOT MY HEART

我都好掛住你哋呀

好掛住佢地呀！！

有聲既

期待vlive

中間孝定清純concept果下好可愛呀

YooA

好正

著波衫既女仔最吸引

一開Vlive又係西瓜

成班唔識煮野就係整呢啲架啦

得2個唔識煮野姐

嗰幾件咁樣都叫識

睇見佢咁揸刀法… 識煮嘢食極有限啦…

唔切到自己已經好叻

你幫佢切咪得

癡線佬話煮埋俾佢食又有乜所謂

俾埋自己佢食

西瓜要煮

你問下癡線佬西瓜可以煮d咩囉，佢實煮到出黎

dada西瓜汁撈烏冬
by幽默大師

Minion...

西瓜皮可以煲湯架喎 重好岩你飲添，清熱

乂園煲我咪飲

好撚專一丫你

識我都知我專一開

識左你，我開始質疑現代漢語詞典嘅解釋

你扔左本過期字典佢啦

Jiho oppaya

乂園

食你既車厘定食啦！

賊仔

又話唔識撒嬌

商業用撒嬌

食神之路撒嬌俾勝勝鄙視

大叔勝熙踎係度食西瓜

繼續貼勝勝

所以今日一睇到又係切西瓜 嚇到個心都離一離啊

我沙沙食糧日記第2集中字出 訓醒睇

早晨 好眼訓

話說尋日個VLIVE 勝勝10分幾果時係咪有講過再見

應該係有人打左話唔睇啦要走
佢就講再見

公司垃圾電腦出左2次
但我有無聽錯廣東話

有咩

呃我去睇 唔係韓文黎既咩

點解我會聽到係 再見

種植女神我沙沙

睇哂成集之後沙沙好似食完訓 訓完食咁
比較多鏡頭係得呢2下

YooA: 正呀 食下訓下又一日

想再睇恐怖特輯V

哩套乜黎？

V 音放BEHIND 剪出黎

我以為真係出清涼特輯 嚇到佢地瀨屎

我都係

恐怖特輯數據支援
Jiho Arin

95's

團綜

thanks my bro

再之後既酒店MANAGER出面舉面具成班扮冇野睇唔到做戲
由於證明Jiho Arin果段99%其實都係出面Manager幫手搞事

但arin真係勁細膽

唔知有冇人po過 二姐個ig up

仲諗住po添

我都係loop loop下twitter見到

二姐個ig係咩?

private但有人會po相出黎

數據狗巴係咪由新到舊果D vapp全部睇哂

數據巴Chemi-beat係咪top 20

Top100
冇得似各位大神去見真人唯有瘋狂睇數據
舊果D應該睇哂

由上面Mimi整野食左右打後新果D
唔係沙沙之外既個人V只睇左部分
齊人V就都睇哂

計返呢3個月都開左唔少
應該有25-30段左右未睇

我們都崇拜數據狗大神

千六video
我得百幾

食糧今集好悶

第一集之後都係等收割等殺雞 當睇吓沙沙算

真實農活 落手落腳型 又冇GAME
做完第一輪之後冇目標成班都係暫時Hea喺間屋度
不過預左應該係咁上下方式去做

再係咁悶睇cut算，cut應該幾分鐘就睇完

野都少講 只係見到周圍行黎行去 廚房洗碗果邊出現得最多

偷風筒同埋屍先出耐d鏡

講真，你都唔會expect一個首爾人，跳舞世家出身嘅女仔識做農活啦吓話

所以負責食 訓 打機 似足我咁

嘩 勁

張世正好靚

Miracle 早晨

你唔講都睇唔到佢自爆

OH MY GIRL's Mimi to appear on KBS 'Battle Trip' with Kim Shinyoung, broadcast on June 9th

本放死守
上一集見到有圖以為已經出左 點知down完原來成集都係講杭州

日文美美

J2訪問都係八點

大愛關心多團 一團專一一個
最專一OMG&沙沙
成個V Following 得OMG一團LV7 其他都冇

其實杭州都好睇

其實如果你有睇jiho個套
你會知道jiho啲日本有幾好

自膠……係日文

食糧EP2

無中字 大陸字幕組渣架

睇生肉啦
都係sell野姐

生肉睇咗頭兩集 太濛
一係就naver tv啲cut

香港

好掛住美美既笑容

今次得BANHANA去日本?

係 咁快飛咗

嗚呀 我Arin柒左黑髮

不了

禾可以

飛未

cb先啦

嗚呀

你呢

me就黎脫kpop了
老啦我
你地後生繼續努力啦

有得睇未

咁走啦 唔好攪我妹

mimi好正牙牙牙

完咗好耐啦

快d脫啦…
咁你d 所謂既 waifu 可以自由啦

走左好耐啦

有無回帶 無開電視睇

d巴已po

係apm商場啲通道拍?

崔孝定落街買餸？？

機場c9 fashion

佢好似成日都係咁

團綜最後一集等極國人字幕組等到世界杯都就開波都未有
唯有沒有國人在 我都自己來 都自己來
利申會考中文岩岩合格
所以可能有D詞不達意

P.S. 英翻中 冇英既我都唔識翻
有D覺得佢英翻唔係咁岩自己轉返少少
可能掉轉係我翻錯都話唔定

你老婆

等到2046 終於有最後一集中字 巴打好波

不如學mimi咁漁夫帽 oversize長裇衫 遮住成個人走出街算啦

其實有英字好耐 英文都算易既英文 DSE英文合格應該都睇得明哂
但轉中字之後有D字幕太長佢飛得太快可能睇唔切

佢係直頭求奇著咁，之後加對拖鞋，波鞋，攪掂

英文字幕9譯，佢有啲冇譯到

樣既問題 人靚點著都靚
比我著點著都醜

同志，我們是一國的

嘩 乜你咁講野啊

my sia sia

返工返到傻左 一時三刻發左神經
大家唔好推

心諗我乂園叫sia

#Infinite SungJong tagged #Jiho to do Ice Bucket Challenge..

人去日本踢拖好似落街禁
我去日本就一袋二袋

去咗 ?

梗係無 要返工

飛去原宿睇玻璃嘛

平日就算啦
機票又貴

等真。出道

呢個真
儲緊錢

仲以為你真係飛左

今日要交收唔飛得

可以咁公開講嫁咩

我都無話交收咩野

乂園呀

arin bb

台灣訪問兩則

叉園
我唔會再認錯人嫁啦

又認錯人 叉園

點解可以認錯arin
佢同邊個似樣

京都

公道講句 我覺得果張相都幾似沙沙

第一眼望落會覺得係sia sia

平時寫開乂園做叉園

고영열把聲

咁你地要驗眼啦

而家先得閒睇返
4:33 我沙沙未飛黎都中槍

淨低幾個都飛

Sia Sia好身材

鳴呀

美美旅行中字

無得輸

你認啱人未?係sia sia定係叉園,定係乂園?

講得出好身材應該都無認錯架啦

駁唔到

有冇大神知佢地7個有手機之後各自用咩手機

好似全部都iPhone

有米係唔同D

好似得兩個 ipx 其他全ip6-7

the cutest pre-debut video of mimi ever

莫名嘅喜感

我美美真係好得意

好多我沙沙
成日都露腰

正牙
頂你班友又binc

日本debut

星期二

8月28日(火) 日本デビューShow Case Live開催

佢淨係寫banana出道

用banana出道係咪即係唔會急住攻日前CB

可能推到出年都未定

四隻dancers都要登台嘅

個耳仔係咪贊助黎

每場睇個幾下

仲有MC嘅

我都等睇下有無啲咩影相會呀簽名會先去算

摸手會應該會有掛

9月頭機票平應該會GO

睇吓到時忙唔忙 weekday既話

好off

閒日搞活動真係玩死我地呢d奴工

日本Style

點解..................要咁做

原來後面係咁

明明前一首秘密花園好地地

OH MY GIRL BANHANA 初LINE LIVE！

仲係呢件衫

佢地帶嗰對耳仔，會唔會好攰

好得意

個個都上哂電

好焗就真

低胸沙沙🤤

連你都係咁

Google Drive

收返d口水先啦

sia sia仲正啦

哩個唔係yeri黎架咩？？？

你班仆街
唔好咁啦

不解釋

又有日本Live

隻耳仔真係好搶眼

好正 有無得團購

仲有fs...

香港Fan Meet Diary

踩排相好正

重點: 勝熙個手機

第一張我以為Arin帶左黑超 deal with it果D icon

原來嗰陣已經有呢個機殻

Twitter見到singapore fanmeet behind only have this one photo :')

坡仔下次應援好落力D啦

台仔都係得3張
香港又贏

第一張

痴撚線定定咁撚正

巧打耳
但隻耳仔

定b

今日番韓國

YooA又露肚

糖隊忙內

我大面祉呼好正

YooA又派糧

呢3張梗係雙馬尾Arin

沙沙正牙

今次冇認錯啦？

我沙沙

我珍

沙>珍

聽住先

我沙沙點會再認錯啊

去完日本返韓國咁開心

見到佢地3個 諗起今個星期六突發有fan sign
究竟三隻蕉仲會簽到幾時

2,3個月

唔係星期六唔得閒既話 都想一抽試運氣啊

好精靈

我呼又唔著褲
又想逼死我

離上一次我沙沙既單獨VLive已經唔知幾耐

定定好正呀

個肚仔好完美

Good morning

Hot body

寫生簿EP42

大家準備好成個月唔訓教睇波未

睇我

hani同左乂園去食

出到咩？

出到咩

好羨慕乂園可以同hani食野

勝勝同沙沙

我呼

專登梳番個妹妹頭好可愛呀

沙沙日記

日常的事
沙沙 vs 開蓋

好得意啊

見到孝定+黃色就以為係蕉

笑到我死 仲專登加埋音效

清麗脫俗
同埋伸脷

定定

其實今日有咩活動

Mimi新look

Arin梳番呢個頭就啱啦

啱啱先睇完 好慘呀Arin 兩個unnie都係傻既

嘩嘩嘩
孖辮是我

My sha

屌垃圾OMG又捐錢唔玩

諗唔到可以tag邊個 無辦法

定定V Live

KPOP界毒撚無朋友

終於要換走個跌落垃圾桶既電話殻

枝熱熔膠都唔啱size 玩鳩佢嘅

我想講佢唔知自己個部係iphone8

有錢到買左乜都唔知

sia sia重filter到成個arin咁

第一眼係度諗做咩多左個日本架妹

考我唔到既

我要諗左諗先認到

到你啦

食糧中字

佢去返Jiho影相嘅地方

聖地巡礼

證明你地全部無愛
乂園交番比我得架啦

五十份之一既愛…

無save到張圖

個份量只會愈黎愈少

至少我唔會認錯人囉

放兩張劣圖先，返香港先執

隻公仔咁熟口熟面

攬足大半場

more
快d繼續爆料

牙定又頂

又多個OMG大神

沉到

食多場先 不過好撚後，影條撚

一日兩場咩

佢哩場代言隻game個fm黎

佢真係好撚正

沉啦

所以咪比你燈到去日本

你收皮啦，搵返你班50分唔知幾啦

係1分之1
50係你地吹出黎

好難影

你唔夠愛
說好的老婆

牙定

影完收工 收工都送埋

沉哂船買左生炒⻣未

買左公仔啦

送左比乂園，佢就生日

我上年都生日黎wo
咁我呢

咪比左你囉

你比左咩我呀

你搵你嗰50個送俾你囉

又多左2個大神

班韓飯好撚恐怖，我見個場淨 400 2.8起碼有五六支，都未計300 2.8
70-200 直到係入門級

係你面前受唔起喎

下次你就係第7枝428

那有錢

你兩個不如講番操口啦
好難聽呀

你咪一鳩樣

咪就係囉

屌 以上對話4個人入面
我最撚窮wo 有錢佬真係特別鐘意撚窮人

乂園 莎莎

你肯定真係沙沙黎?

未認錯過啦

95Line

放左幾粒鐘之前放過既Arin 放返岩先

霸氣定定

定定整手機殼V

44:25開始
現時 定定自己心目中的OHMYGIRL歌中既收錄曲TOP5&主打曲TOP3
(隨時間&定定既心情可能會變)

收錄曲TOP5
5.Agit
4.Sixteen
3.I Found Love
2.Perfect Day
1.Real World

主打曲TOP3
3.Cupid
2.Closer
1.Windy Day

Agit好似無係台上表演過? Mini Con song list都唔見有

可愛定定

FS 328先係入門級, 因為要影大頭

有突啦, 再受小弟一拜

位置先決啦，當你坐第一行用300 2.8 我真係會笑鳩佢

唔知今晚會唔會又有生日V

台主